{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073034?place[place_type]=GID&place[gid]=1073034&place[latitude]=37.8117451036&place[longitude]=127.5197871208&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬섬섬하우스펜션"
    },
    "text": "[宿泊施設案内] - チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 - 新型コロナウイルス感染症の予防のため、しばらくピックアップサービスは提供されません。 - 保護者同伴なしの未成年者の場合、入室不可であり、違反した場合は払い戻しが不可で退室措置となります。 - ペットの入室は不可能であり、違反した場合は入室を拒否され、払い戻しなしで退室措置となります。 - 当日予約は21:00まで可能です。 - 各部屋ごとに最大人数が決まっているので、予約の際にご確認ください。 - 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 - 基準人数を超える人数に対する費用は、現地決済で発生します。 - 最大人数を超える場合は現場入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。 - 入室と退室時間を遵守する必要があります。 - 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 - 客室内では臭いや煙のひどい食べ物は調理できません。 - 火災危険物の搬入および使用は禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので注意しなければなりません。 - 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。 - 客室は2人基準金額であり、追加人数は別途費用を支払わなければなりません。 - 各客室およびバーベキュー場に予約されていない追加人数の入室または訪問は厳しく禁止されます。 - バーベキューのご利用は18時から21時まで可能で、その後はご利用いただけません。 - バーベキューのご利用金額は客室別の人数によって異なり、当日現地にて決済されます。 - バーベキューの利用は各部屋ごとに申し込む必要があり、事前予約が必要です。 - バーベキュー利用の際の注意事項がありますので、ご注意ください。 - 利用施設にはIPTVとWiFi、北漢江水上レジャー、ATV、南怡島ジップライン、熱気球、加平などがあります。 - 周辺には売店とコンビニがあり、徒歩10分の距離に位置しています。 - 駐車が可能で、周辺には渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防対策として提供されないサービスは何ですか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の予防のため、しばらくピックアップサービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関する制限はありますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の場合、入室不可であり、違反した場合は払い戻しが不可で退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能であり、違反した場合は入室を拒否され、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "当日予約は21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数はどのように決まりますか？",
            "answer": "各部屋ごとに最大人数が決まっているので、予約の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やしたい場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えた場合の費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える人数に対する費用は、現地決済で発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えた場合の対応はどのようになりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は現場入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事に関する制限はありますか？",
            "answer": "客室内では臭いや煙のひどい食べ物は調理できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "火災危険物の搬入および使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙に関するルールは何ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用客同士の迷惑行為について教えてください。",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や損害についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者にかかる費用について教えてください。",
            "answer": "客室は2人基準金額であり、追加人数は別途費用を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未予約の追加人数の入室や訪問についてどのような規則がありますか？",
            "answer": "各客室およびバーベキュー場に予約されていない追加人数の入室または訪問は厳しく禁止されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は18時から21時まで可能で、その後はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューのご利用金額は客室別の人数によって異なり、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は各部屋ごとに申し込む必要があり、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の注意事項について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー利用の際の注意事項がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "施設内で利用できる娯楽やアクティビティについて教えてください。",
            "answer": "利用施設にはIPTVとWiFi、北漢江水上レジャー、ATV、南怡島ジップライン、熱気球、加平などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "周辺には売店とコンビニがあり、徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車が可能で、周辺には渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 711,
        "QA": 1044
    }
}